你今日捐左未？

邊條三毛契弟負皮呀